note 2011.06

&& 了无牵挂的日子，时间变得仅仅只是一个个无声的符号&& 过去早已过去，未来永远不来&& 不是动了心的，就必须能留住，，不是爱过的就一定一直爱的，，不是去旅行看了一片山一片水，觉得太好了，为这样一个赞叹就要真的留在那的，一切依旧运行&& 你能给的，已经给过我了，不能给的，也许永远给不了，不怪不恨不忘&& “抚摸她年少时的痕迹”&& 爱也好不爱也好，受到影响的，是两方而非一方，，，所以你只能下好自己的那半局棋，，你可以见招拆招，但是你始终无法替对方来走ta该走的部分&& 为了证明对方的选择是错，需要很大的努力践行自己的话